屌你個奶，國際賽又冇波睇

呢個星期點過